澳門停工、珠海停工，但香港唔停，立竿見影！

成日自詡高人一籌，如果停左工，人地外界就睇唔到香港係一個高度國際化成市

利申：可以home office

高度智障化城市就有香港份

呢啲叫港獨

台灣：笑鳩我地繁體支那？爬樹返工啦冚家鏟

停電喇繁體支那